有冇人知去關島洗唔洗簽證？

關島食野是咪貴到飛起？

落地簽
唔貴

巴打去過？
有冇野食或者好必玩推介
其實都係諗住hea下

同女朋友/自己/朋友去？

持有香港特區護照或BNO並帶同香港永久性居民身分證
免簽45日

同女朋友